懷疑連登acc 被盗

用apps 登入後
acc 名不斷自動轉換係咩玩法?
係咪代表畀人hack 咗個acc?

報左警先

快啲轉密碼啦

轉咗

但唔知被人hack 咗幾耐

見到自動轉嘅acc 名好挑釁
問我係咪想知佢係邊個
但係我唔會話你知

係我登入左你ac

難分真與假

咁我係咪要舉報你

如果你遇到咁嘅情況，我建議你報定警先。

因為如果你冇備案，你畀人盜用個account可能牽涉犯法嘢，你最後證明唔到畀人盜用嘅話可大可小。

報警可以買個平安。

報左未
一陣有咩事入你數

啱啱幾分鐘前發現
呢排都無上過嚟
無開apps
今日一開就見到瀨嘢

比返個acc人啦

email報左警先

網上報咗，希望算叫備咗案

…

之前都聽過有類似case
好似話有人刻意植入咗啲程式碼
想掩飾某啲嘢
你小心啲...

on9

可能想搞lihkg?
係apps 有事
網上版又無嘢

admin 可否回應一下?
搞咩咁易畀人hack acc?
第一刻見到以為自己撞鬼
睇住個acc 名係咁自動轉
即刻改psw先停到
但究竟對方用咗我acc 幾耐
用嚟做咩真係謎

圖呢？

無cap
一見到嚇到即轉psw

btw cap 咗圖都證明唔到
可以懷疑我係改名怪都得

admin係咪可以check 到
不尋常嘅登入?

最近好忙，幾乎有成個幾月無上過嚟
如果唔係今日咁啱上嚟睇睇
都唔知有啲咁嘅事

你睇下個發送匣有冇留過言
有嘅話睇下去咩台多

你個情況好罕見 應該要搵FBI幫手

乜都無，好奇怪
唔知hack 嚟做咩

係好奇怪